有間扑街藥房賣劣質口罩，分分鍾係二手口罩，可以點

當時我一聽到有劣質口罩我就知自己中咗招，DLLM ，一用啲口罩，真係冇令我失望，一用就知你劣質野，有兩盒，一盒，冇獨立包裝，第一個已經痴有紙屑，第二盒，有獨立包裝，但一打戴上口，一股刺激性氣味

報上tg 可能有好多人瀨野

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

DLLM，我忍唔撚到要開名

樓主你快啲報上各大平台等人地小心依啲黑人藥房

其中一隻係呢款口罩

$80一盒？

報去海關

我報咗，但好似冇咩反應

係，差唔多價錢，c 兄都係呢間買咗？

聽日報

呢間一早已經入咗消委會嘅黑名單，我病撚咗，屋企口罩又冇曬先焗撚住係呢度買，一買即中